點解返工會肥？

明明份工成日用腦 又唔算成日坐係度
點解一返工肥得咁快？
啲人話因為成日出街食
但讀U個陣，我都係幾乎日日3餐都出街食

本身可能你係肥底囉

因為
煙花會謝 返工會肥

休息？

讀u果陣

因為你將會做人上司
肥婆閪上司

年紀大左，新陳代謝慢左

讀U時期活動量點都會大過番工囉，起碼多好多自由私人時間走來走去